form check line 定 同志們？

form check line
同志們

大波Man話系Check line